長髮 旗袍 少女

CD rom 睇標題打飛機喇懵撚

佢都仲少女?

實際年齡與樣子不符

又真係幾似

馬撚樣

又幾似喎死野